有冇黃婚攝介紹？

三月結婚，本來一早傾好左唔影住過左疫情下年補拍
宜家又話都係想影一次先
有冇黃既婚攝介紹？

大撚吧 是但google 已有一堆

馬丁？

Search 「婚禮業界聯署聲明」

有Po過上FB/IG就係。

想睇下有冇包膠姐

muse chan
不過應該貴少少

應該唔只少少

有睇睇左好多佢地貼既作品 , 最後暫時篤中兩間

我果陣搵左 hong destiny
攝影師同工作人員都好多特別既諗法
影啲相都好靚好特別

ig: michellekwokphotography

Hong Kong Photographer 👩🏻‍🎨
Signal: +852 56289256

最後揀左間已約，不過估唔到疫情都要排咁耐唔該哂上面咁多位

依樓主好似最近食咗個妹妹仔喎
做咩呢頭食完果頭結婚

??

程生你好

Muse Chan 同埋 Lawrence Tsang 超黃

臭西星人

三V同王子都係愛黨愛國嘅攝影公司

Muse幾好

但佢啲相啲男主角唔多ok。
唔係話佢影得唔ok，係啲男本身個樣唔ok。

個個都係影女啦，男配角黎，出個口心比人挨下就得。

如果靚仔靚女就perfect池，不過靚女通常都呃啲有錢柒男